我覺得自己真係一個天才

醫生點講?

佢話我係天才 然後幫我打天才針

人都死左 唔好玩啦

天妒英才

就係死左先覺得好撚正

就係死左先可以發動聖戰 佢係佢組織同國家係聖人，聖人發動聖戰